%----------------------------------------------------------------------
% HAUPTDATEI
% Enthlt die Verknpfungen aller Dateien zur gesamten Diplomarbeit
%----------------------------------------------------------------------

\input{preamble/header.tex}															% Definitionen, Makros...
\begin{document}																% Beginn des Dokuments
%----------------------------------------------------------------------
% TITELSEITEN
\pagenumbering{Roman}														% Rmische Ziffern fr Seitenzahlen
\input{preamble/titelseite.tex}													% Titelseite
\pagestyle{plain}																% Keine Titelzeile
\input{preamble/erklaerung.tex}													% Erklrung, Verbreitungsformen
\cleardoublepage																% Neue Doppelseite beginnen

%----------------------------------------------------------------------
% VERZEICHNISSE	
\tableofcontents																% Inhaltsverzeichnis
\listoffigures																	% Abbildungsverzeichnis
\listoftables																		% Tabellenverzeichnis
\lstlistoflistings															% Quellcodeverzeichnis
%\listofalgorithms

\onehalfspacing																	% 1,5facher
% Zeilenabstand

% Vorwort ...
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{acronym.tex}
\input{chapters/vorwort.tex}

%----------------------------------------------------------------------
% KAPITEL
\cleardoublepage																% Neue Doppelseite beginnen
\pagenumbering{arabic}													% Arabische Ziffern fr Seitenzahlen
\pagestyle{fancyplain}													% Titelzeile

% EINLEITUNG
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Hier alle LaTeX-Dateien mit dem Inhalt per input-Kommando einbinden.
% Ein Beispiel:
\input{chapters/01_einleitung.tex}
\input{chapters/02_Grundlagen.tex}
\input{chapters/03_analyse.tex}
\input{chapters/04_design.tex}
\input{chapters/05_implementirung.tex}
\input{chapters/06_evaluation.tex}
\input{chapters/07_fazit.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% ANHANG
\pagestyle{fancyplain}													% Titelzeile
\appendix
%\setcounter{page}{0}
%\renewcommand{\thepage}{\Alph{chapter}-\arabic{page}}
%\input{chapters/0A_ISO_Overview.tex}
\input{chapters/0A_Buildsystem.tex}
\backmatter
% REFERENZEN
\input{literatur.tex}														% Literaturverzeichnis
%----------------------------------------------------------------------

\end{document}																	% Ende des Dokuments
%-------------------------------- EOF --------------------------------%
